屌，用一X真係要好撚小心！！

個系統真係亂鳩咁黎

CAP圖要CAP埋個時間呀
唔係一通班友又賴皮

辣殺一通，不了

下次cap埋時間，好彩係 long call

買3張變24張
岩岩開左個一通acc 淆底

現價

講真個現價唔會影響到你個倉
唔關好唔好彩事

我當然冇影響，唔知頭唔知路既新人見到自己隻野咁既價，有機會蝕住沽貨，屌！問題係今朝升緊 3% ，但個價仲低過前收市，就算係都冇咩可能啦，仲要對照埋其他平台即時報價。

次次聽人講出事都係options度

巴打你第一次買？ 佢個組合入面option 現價可以直接無視 永遠都唔準

平時買又冇咩事喎，今日諗住開黎望下，仲仆一望我仲以為自己活係平行時空！

佢組合入面個現價可以delay 半個鐘

你開市睇佢現價黎做死得人

可能我 on9 啦，就算開市都唔知 5.x 點計出黎。

佢果個現價唔係計出來， 未有成交果陣用某個時間最高嘅bid price 當現價
你知一開市果陣d bid ask spread 亂9咁嚟架啦

又學到嘢

最緊要係按金, 做long無事, 但做short就幾時都入多少少錢做buffer, 一陣個現價夾爆按金就GG

不嬲都係唔岩

今日用唔到